Este pequeño proyecto solo requiere de un navegador.
Para abrir la web, hacer docble click sobre el archivo "index.html".

Navegadores compatibles: Chrome, Firefox, Edge y Opera.

Puedes ver esta web en: https://buscalamina.000webhostapp.com/
